新Graphic card 真係勁好多

張GeForce 256 真係比Voodoo 3爽
好彩換左卡
加埋用AMD K7 真係贏9條街
Pentium 3

又一個痴撚左線

3dfx會玩完

利申 未來人

岩岩試左超頻cpu
1.05Ghz 爽跑GTA 60FPS

AMD 真係甘好？

熱唔熱?

垃圾我用緊 GeForce 9400 GT passive cooling 靜到hihi

我都睇死佢
屌 3年前部機 要插2張卡
一張3D一張2D 又食電又貴
隻250W牛都搞唔撚店

做緊128mb ram

打機大約60度
可接受
不過要破解好多野先超到
麻煩啲
唔想煩可以stock 1Ghz

ram oc 到 1666 MHz 都好stable

silicon lotteryyy

垃圾Pentium 要回收

點解打AOC爆兵會開始LAG, 1.0c有bug?
加display有無用

冇錢上
等下水先買

1666
吹大啲

坐咗十九年

3dfx 可以SLI
不過唔suggest 咁做
等你report

下 咩卡黎

以K7 既效能黎睇
AMD既技術出埋graphic card 屌打N記都指日可待

新架構肯定收你Nvidia皮，你間新仔公司根本不成氣候
已經成副身家買咗3dfx股票，下半世唔洗憂

買左AMD
佢一出新野一定壟斷電腦界

我uncle 係 Nvidia 代工生產間廠嘅廠長

張野係預定十年後先出 簡單啲嚟講係未來黑科技 你幸都恨唔到

你唔係唔知其實今年出嘅卡 其實十年前已經r&d好

run CS 1.5 200+ FPS

雖然用緊N卡
但要你uncle搵定工
AMD 實會一鋪清N卡+Intel 袋

有無砌機list?

收皮啦 amd 個勢捱唔到幾耐 我 uncle 收到風 amd 之後d CPU design 淨係屈 core count, per core performance 廢到hihi 又熱又食電 gaming 三流

我前排都睇YOUTUBER, 有介紹

重用緊 Geforce 7300LE

YouTube?

未來既事
你等多一陣再講

你嗰啲垃圾graphic就唔好出嚟啦

樓主岩岩睇完極客灣?

樓主記得買700同BTC
下個全球首富就係你

將會出voodoo5 亦係3dfx收皮之時，唔好問點解

佢地d野又真係幾長知識

你用緊邊隻硬碟
我都想試吓超頻但係加少少已經好唔穩定
之後開機嗰陣又會彈個乜鬼checking file system on C
唔知係咪隻硬碟受唔到

次次都比人屌話簡體字
你同我都等收負皮啦

最常睇除咗JayTwoCents就係睇極客灣

Jay

至少我唔會喺連登開po吹奏
望下影視台幾撚多倚天打手

個人覺得佢地啲片幾有心做

佢講野有幾時搞笑

立場幾中立 除左個主持人好堅持一定要玩飛車
每次佢都要玩一次飛車先肯收手

部腦好撚廢係咪唔可以換張勁graphic card?

想玩到heatproject
有無list

n記畫汁
開AA又廢...不了

利申3dfx粉
P-III S 1.4GHz @ 1.67GHz
ASUS P3B-F
Toshiba PC100 256MB *2 @ 159 CL2
3dfx Voodoo 5 5500 AGP @ 183MHz
玩Quake3開1024x768 2xFSAA都有心有力

GTA 3?

SA

極客灣啲片其實好高質 又買曬啲卡翻黎講

翼王都唔差

翼王講野個tone唔多得

其實邊到可以買到

淘寶

我仲係用緊 Voodoo Banshee
應唔應該upgrade 上 Geforce 256?

今期新片真心正

我諗之後手機都玩到

用緊 S3 864，加咩 3D 咭好？

新女用Matrox G400

我部機琴日玩玩下巨商藍mon
是咪唔夠RAM?
512mb好貴 學生無錢買 有無人可以施捨條256比我
學生哥好窮 腸油 PMPM

ATI

佢本身係講廣東話，講普通話係怪怪地

A咩MD,
ATi呀

pmed

邊有可能
手提電話最多咪玩吓貪食蛇

Pentium 4真係好撚熱

講買野敖廠長仲勁

傻閪
50年內都無可能用手機玩GTA
依家連彩色MON都未普及

幾高汁

同埋過咗咁多年手提電話嘅價錢先跌到人人都買到
就算畀你整到出嚟，你想賣幾多錢一部？五千？七千？一萬？
成皮嘢買部電話？

出到幾厲害都咪搞我
個芒又細
又冇得駁滑鼠
當你真係行到GTA都唔知點玩

p3緊係玩dual core啦

想玩heat project部機點砌

想請教巴打
雙開魔力要順的話, 大約要幾多筆直

巴打有冇加錢upgrade埋張sound blaster live!上platinum

華強北都未必有呢D電子垃圾古董

AMD常溫67c

成堆支那話

樓主剛剛睇完極客灣？

VGA mon
SONY

係真唔係啊

玩回到未來呀？

唔係講咗佢套理論係錯撚哂咩？

成班吹水唔抹咀，有無咁有錢呀

VC

買Voodoo 3有Game送

Need for Speed 勁好玩。

仲用緊TNT咋

下晏掛住用新機 忽略左大家
我唔好

翼王睇拆火牛

咩係heat project?
出左？

無限？

用電話keyboard
2,4,6,8 係前後左右
5攻擊
仲要教？

成皮野買部電話好撚閒

點描準呀大佬
唔通我郁部機佢會有sensor識跟住部機個角度描咩
你係咪睇得太多科幻片呀
我敢講100年內都做唔到呢種技術

咪on9啦 上台出3210都唔洗2000

用緊Radeon 8500LE
儲緊錢換Rade傻的嗎800XL

黎緊下代Pentium D一定屌打k7
Amd cpu無過熱保護可以拎去煎蛋

屌部iphone xs max都過萬啦

btw你部機有512gb harddisk未?

xing test有幾快先

???